[黑色五毛警告]癱瘓港鐵做唔到示威效果

集氣星期六日屌元朗站好撚過

港鐵搞到自己人